Had kolonel Forster Denny zelf gezien? '
"Ja; maar bij ondervraging door _him_ ontkende Denny iets te weten hun plannen, en zou zijn echte mening er niet over geven.
Hij deed dat niet herhaal zijn overreding van hun niet trouwen - en van _ dat ben ik geneigd om te hopen, had hij misschien eerder verkeerd begrepen. '
'En tot kolonel Forster zelf kwam, heeft niet een van u zich vermaakt twijfel, denk ik, dat ze echt getrouwd zijn? '
"Hoe was het mogelijk dat zo'n idee ons brein zou binnendringen?
